大家停止再做幼稚野得唔得？

本身由黑警濫權打人到200萬人遊行，全世界啲風向都去緊我地呢邊，再由傳媒不斷揭發港共嘅大話，再加上攬炒巴等知識分子嘅逐個擊破，再加多一兩次大遊行就真係好完美，我指成個形象-和平抗爭，黑警暴力打壓，政府大話連篇，官員庸碌無能，專業界別表達不滿，但係成班無賴咁包圍政府部門同警察局有咩意思？？想比位傳媒入？較溫和嘅人仲支唔支持之後嘅活動好呢？希望各位見好就收，諗下之後嘅抗爭方式，點樣攞到最多嘅支持，唔好再比位人入

唔好

光環L 出沒

而家要政府改變
比哂全香港都支持你有撚用？

樓主係咪戴眼鏡？

抗爭要成本，冇人反對既抗爭你諗下仲叫唔叫抗爭

屌 諗起621某個叫人唔好擺鐵馬既四眼仔

大家要諗清楚咩先係有用，有啲野做多兩次就乞人憎

咁你有乜建議

雨革已經試過唔得
依家想再試?

樓主好成熟
大家出返去繼續有建設性既討論

講左唔聽就算

見好就收?依家有幾好啊?
個個官都唔肯負責，死都唔肯認錯
我地的訴求無一個得到接納，咁樣得到市民支持又有咩用?

咁你有乜建議
有效既

仲係咁叫有鬼 但佢自己得個嗡字 唔撚郁